
## Система регистрации и обработки пользовательских заявок.
 
 Пользователь посредством системы может подавать заявки оператору на рассмотрение. Оператор может просматривать пользовательские заявки и принимать или отклонять их. Администратор управляет правами доступа.
 
## Функции приложения
   * Создать заявку (Заявка помимо прочих системных полей состоит из статуса и текстового обращения пользователя)
   * Отправить заявку оператору на рассмотрение
   * Просмотреть список отправленных на рассмотрение заявок, отсортированных по дате создания
   * Посмотреть заявку
   * Принять заявку
   * Отклонить заявку
   * Просмотреть список пользователей
   * Назначить права оператора
   
## В системе предусмотрены 3 роли:
   * Администратор
   * Оператор
   * Пользователь

### У пользователя системы может быть одновременно несколько ролей, например, «Оператор» и «Администратор». 

### У заявки пользователя предусмотрено 4 состояния:
   * черновик
   * отправлено
   * принято
   * отклонено
   
### Пользователь может 
   * создавать заявки
   * просматривать созданные им заявки
   * редактировать созданные им заявки в статусе «черновик»
   * отправлять заявки на рассмотрение оператору.
    
### Пользователь НЕ может:
   * редактировать отправленные на рассмотрение заявки
   * видеть заявки других пользователей
   * принимать заявки
   * отклонять заявки
   * назначать права
   * смотреть список пользователей

### Оператор может
   * Просматривать отправленные на рассмотрение  заявки
   * Принимать заявки
   * Отклонять заявки

### Оператор НЕ может
   * создавать заявки
   * просматривать заявки в статусе отличном от «отправлено»
   * редактировать заявки
   * назначать права

### Администратор может
   * смотреть список пользователей
   * назначать пользователям права оператора
    
### Администратор НЕ может
   * создавать заявки
   * просматривать заявки
   * редактировать заявки 
   * принимать заявки
   * отклонять заявки


### Технические требования к приложению
   0.  Java 1.8
   0.  Использовать архитектуру REST
   0.  Использовать Spring Boot
   0.  Использовать Spring Security
   0.  Использовать Hibernate
   0.  Использовать реляционную БД (MS SQL, MS SQL Lite, PostgreSQL, MariaBD)
   0.  Создание пользователей и ролей не предусмотрено в этой системе. Подразумевается, что данные об учетных записях пользователей и роли уже есть в БД.
   0.  В случае просмотра заявки оператором текст заявки выводить со знаком <-> после каждого символа. Пример: Пользователь отправил на рассмотрение заявку с текстом «Мне нужна помощь», а оператор на экране видит текст в формате «М-н-е- -н-у-ж-н-а- -п-о-м-о-щ-ь».


### Авторизация запросов

Для простоты примера используется авторизация httpBasic

### Реализация БД

Используется БД H2
Для ее инициализации используется фаил
```
schema.sql
```
для наполнения 
```
data.sql
```
из каталога 
```
src/main/resources
```

Задаются пользователи роли в системе совпадают с username


|ID|FIRST_NAME|LAST_NAME|PASSWORD|USERNAME|
|--|----------|---------|--------|--------|
|1|userAdmin|asd|password|admin|
|2|userUser|asd|operator|operator|
|3|userOperator|asd|user|user|



### API

```
GET /task/create

curl "http://user:user@127.1.1.1:8080/task/create?taskState=DRAFT&msg=trwererw"

GET /task/approve

curl "http://operator:password@127.1.1.1:8080/task/approve/?id=3"

GET /task/reject

curl  "http://operator:operator@127.1.1.1:8080/task/reject/?id=10"

GET /task/set/send
GET /task/edit
GET /task/get/all_sent_tasks
GET /task/get/all_my_tasks

curl "http://user:user@127.1.1.1:8080/task/get/all_my_tasks"

GET /test/get/task

GET /user/get/users

GET /user/set/role/operator
```
